\begin{aufgabe}{Erste Schritte mit intuitionistischer Logik}
Beweise:
\begin{enumerate}
\item $\varphi \Longrightarrow \neg\neg\varphi$
\item $(\varphi \Rightarrow \psi) \Longrightarrow (\neg\psi \Rightarrow
\neg\varphi)$
\item $\neg\neg(\varphi \vee \neg\varphi)$
\item $\bigl(\forall x\?X\_ \neg\varphi(x)\bigr) \Longleftrightarrow
\neg\bigl(\exists x\?X\_ \varphi(x)\bigr)$
\item $\forall n\?\NN\_ n = 0 \vee n \neq 0$
\item $\forall n\?\NN\_ \forall m\?\NN\_ n = m \vee n \neq m$
\end{enumerate}
%Welche der vier Gesetze von de Morgan gelten auch intuitionistisch?
\end{aufgabe}
